上網同「豬仔」訂過口罩入嚟

長時間玩緊人咁，一陣又話要攪珠，到買左俾左錢又話有單號碼就有，然後無端端又話清算

你老味守規舉買，過左一個星期又話要抽籤無啦啦 cut 你一盒

大家訂到都唔使咁開心，尋晚又話全部無效，今朝又話冇效做退款，而家又叫你轉單，可能轉個頭又話無效叫你去退款

香港人，醒啦
俾 777 玩唔夠仲要俾多個人玩？
想屌我果 d 睇下我有冇屌錯佢先啦，買一盒口罩唔使做狗俾人撚架

轉自facebook

咁垃圾？好廢老

係、

推